美參議員斯科特：中國鎮壓自由和人權，使勇敢的香港人試圖逃離壓迫

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

勇敢逃離